認真 過左今日 黎多次三罷真係唔過份

全香港都望撚住黑警點樣扮spy
做警察做到咁下三流
太古站一米開槍
多區民居被騷擾
我屌你老母港共 乜都係你搞出黎

將今日既事文宣 再三罷係可行 太離譜

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

罷工吧